不如攝影台以後改名做耀華台/ 屎色台

屎色屎色屎色

我當日全頁Nikon既創舉只維持左3分鐘

一早block左啦

屎色耀華